世界上如果每個有一種能力。

你會想得到咩能力？

Time travel

scarlet witch既能力
控制機率及扭曲現實

可以複製人地既能力

控制人腦
係咁就可以屌D唔係處女嘅索女
最好加個瞬移